### Полезные материалы для урока

#### Как подключить Bootstrap

Добавляете внутрь тега <head> ссылку:

`<link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.3.1/css/bootstrap.min.css"> `

и перед закрывающим тегом </body> ссылки:

```
<!-- jQuery library -->
<script src="https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js"></script>

<!-- Popper JS -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/popper.js/1.14.7/umd/popper.min.js"></script>

<!-- Latest compiled JavaScript -->
<script src="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.3.1/js/bootstrap.min.js"></script>
```


##### Пример прототипа

В этой папке, файл называется `Site-prototype.jpg`, или скачать по адресу [Прототип сайта](https://drive.google.com/open?id=1rR6CDBBgMd-qcHEPA2xMKvBQYeJz95Re)

##### Готовые шаблоны сайтов на Bootstrap 4

[Шаблоны](https://mobirise.com/bootstrap-4-theme/) 

##### Готовые решения отдельных блоков, задач и элементов: 

[Готовые решения отдельных секций и модулей](https://bootsnipp.com/) 

##### Где подсмотреть готовые решения

[Сетка](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_grid_system.asp)

[Верхнее меню навигации](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_navbar.asp)

[Кнопки](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_buttons.asp)

[Форма](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_forms.asp)

[Поля ввода](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_forms_inputs.asp)

##### Как извлечь только сетку:
[Скачать отсюда](~~https://getbootstrap.com/docs/4.1/getting-started/download/~~) - скачиваем папку, извлекаем файл bootstrap-grid.min.css и используем именно его. 

##### Как сделать свою сетку:
[Базовая кастомизация Bootstrap 4](http://upgrade-bootstrap.bootply.com/bootstrap-4-customizer) - пишем настройки, которые вам нужны, и нажимаем кнопку Build & Download.

##### Как сделать свою версию Bootstrap 4
[Полная кастомизация Bootstrap 4](https://themestr.app/customize) - пишем настройки, которые вам нужны, и нажимаем кнопку Build & Download.

#### Скрипты, которые вам пригодятся: 

[Показать/скрыть при клике](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_ref_js_collapse.asp)
[Всплывающее окно](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_ref_js_modal.asp)
[Карусель](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_ref_js_carousel.asp)
[Tabs](https://www.w3schools.com/bootstrap4/bootstrap_ref_js_tab.asp)

